[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [23] 年年歲歲

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

唔知個PO係咪1001個個人開 我開住先

Lm

Ching 好快手

上水只係曬抽嘅歐洲人死全家

原來自己拎左1001...唔識規矩開定先

認真建議你學翻幾句日文入日團
架仔好禮貌而且打古戰好積極
既然佢地唔收翻你就無謂懷念舊團

但你預左佢地傾計你插唔到咀..

我覺得最少都要識睇 平時都要參加下團活 同埋要はい下

不過如果唔揀日本團既話選擇真係唔多既 到時你唔明COPY上黎我睇到可以幫你解

明白..多謝各位

其實台仔團講小小運氣啦
我都係入台仔團
入面講其他GAME講多過GBF
古戰A組悠閒團

有玩得多ONLINE GAME都知台仔打機係幾ON9
好彩識少少日文 入左D架仔團
得頭幾次古戰真係有傾點打吹下水 佢地仲有個DISCORD
之後HEA玩都潛哂水 潛左2,3次古戰

仲有我個日文團正係用GAME入面個CHAT 冇LINE個D 好似最多打アルバハ個陣用DISCORD個D

潛水可恥啊兄弟 人地咁認真打

佢地個種HEA團好難講
開頭幾次我都好認真咁打
但有次差百零萬就話撤退 結果個日最後埋單真係剩輸少少
對面又唔係勁話特別勁 個次之後都幾灰下
決定一心HEA打算
btw 團長有時都會私底下搵返我 話一齊打咁

巴打個團收唔收人

百零萬話撤退...傻架
個陣我地差8千到 團長話開爆彈作戰 最後差百幾萬都覺得好有連携合作FEEL好正

利申返 A團 次次2,3勝左右

咁一開始佢地都話休閑團黎 咁都無計既
不過個排朝朝6點起身準時打
個下有D灰JA
不過最後個粒鐘玩爆彈真係幾刺激
分team黎打一齊引爆

新post留名+求大大carry

新角!?

記得之前測試角土ssr有恐怖同銃
似係其中一隻

原來開左新post
新手Lm

你又新手

有靚仔

萌新

新玩LM

上面堆天人

ys..除左me

入左個日本團幾個月 個團長每次古戰都會用英文講D 1999既野

重有ME

應該聽日開超得喇掛

聽日唔係6%咩

而家開超得好似攞佢命咁

開黎開去都係必得
利申買曬

希望新年/週年有超得啦

LM

新手留名 準備做一爺先

水隊=shit
家下土隊天下

胡師父天人黎

佢幫我含撚都未夠班...

我個團反而大部分都係香港人
少量台灣人

不安

終於過左140rk可以奶呀魯比c

新手留名

今日有史以來中左20抽 好開心

雖然全部都係r同sr

We know that feel bro
聽日準備大翻身

今日先有第一個金月

呢隻無人幫手落麻都幾難打

諗緊打唔打好 依家暗好鬼多主手

巴劍隊會用

比狂戰用主手都幾好用 用一把D天短加把U劍都夠連擊
又唔會太小血 暗都多劍角色

但係把六道主手好鬼勁 等佢出番狗銃加u巴佢個連擊又好似可有可無咁

劍聖用佢做主手劍神解放三連好似得10% 好似低左小小
如果哈帝斯唔夠仇閃仲廢過方陣

歐根把野TA好似得2%

暗六道邊可能主手, 本身刀職已經垃圾

劍聖既話1技10 CD ,換3T 連擊,倒不如用返惠惠配4天刃

Wucfu 唔好嬲
唔想聽日6%入黎俾你用幾隻限角晒死

暗狂戰配暗大把斧奧義+1把D天短U巴劍都已經有60%二連三連 真係可以打一把做主手

其實咪姐係四天
多把斧, 職業多d變化唔使綁死短劍職

可以用小把D天短已經多D血 又高連過黑帽

奧義效果同四天唔係一樣%咩

我講緊加埋個武器盤

點高連過黑帽

你2把D短+4天奧義50
用狂戰食到U巴劍+1把D短都30再加埋奧義都60

哦巴劍

仲可以換走1把D天短換暗拳仲高攻高血D

順左好多

我無嬲WOR
我都無話過我係天人
係度屈鳩我

我未試過抽到20抽以上

記得聽日唔好咁早抽

我要光維拉夠

踢完罐 3h 170->171

600粉 1樹枝

唔知有咩好講

聽日6% 祝各各齊齊出貨

LM祝大家都中自已想要既

齊齊去歐洲

希望大家都做番次歐洲人

我要做撚屌歐洲人

我唔貪心
中返兩把卡劍就ok了

又中10抽

30抽

6連10

10下...俾我中多小小 我就補天井

原本想井
但係中10抽點井啊屌你老母

20

29-31(D天) 同1-2(狗女) 應該分開左 我都諗緊井邊個

Why not both

那有錢

得80抽咋 想井，希望唔駛補太多

D天有咩技能？

土屬TA得2% sorry我笑左

10抽 想點

頭尾都係泰坦就6·幾

10抽中 火水狐

當抽左6%啦

卡劍10%仲要有da有ta
歐根就多個小攻刃搞到依樣冇果樣又冇

想問呢堆素材點刷最快

推得咁快

整邊隻10天呀

十姐

屌，碧空差唔多用哂

6點有6%？

係咪有巴打搵香港團

今日轉池

Me

琴日我問既..好奇下有冇香港團
我目前有團

依家踢罐時速去到幾多

me

6.5秒一場

今晚有冇人踢

廿抽好過冇

自己踢先快

咁快 痴線架

踢10AP果隻火仲有水賺

12都有賺

我蝕

真係踢到思覺失調 踢到155算

最快應該都係咁

辛苦過返工

最快兩隻手指一邊放係上一頁上面一邊攻擊基本上狂篤就得 郁黎郁去咪仲慢

4隻都無 全部都好想要

正呀喂

冇雞羊抽,留石等31號好過

想丁d天

井

今年無雞了

90c就帶返屋企

其實佐伊係咪6%限角黎
好似次次6%都見到佢咁

集氣1號個pool繼續見到佢

最後幾日唔係會有得抽既咩

免費抽都帶到返屋企啦

上個月講咗唔會有

我儲左成年石就係等最後幾日抽雞...

等下年啦

慘

幾時先知1號個pool有無泳丁 想井

我都等緊佢同bba同pool

趁送抽井埋 留d比下次井

應該無啦。31號中午換池。上午應該會通知

好多人都揸住一井 諗緊井邊個pool

※リミテッドシリーズの「黒騎士」「ルシオ」「オーキス」「スツルム」「ドランク」「ヴィーラ」「オリヴィエ」が解放される武器【ブルトガング】【エデン】【パラゾニウム】【イクサバ】【ブルースフィア】【サティフィケイト】【フォールン・ソード】と、キャラクター「ゾーイ」(水着バージョン)が解放される武器【リボン】が出現する期間は 12月31日(日) 11:59 までです

要趁送抽井佐伊就得31號11點前
11點後就主線6限+水狗

係咪姐係分池

係咪以後泳丁都跟呢個pool

即係無得井佐伊順便抽卡姐

Yooooo
好彩有留石

唔知30抽抽唔抽到D天返黎呢

我而家個團係香港人同澳門人為主
幫你問下

邊到有講隻狗係水屬?

圖都有埋

我又係wo咁啱既

你地就好
我依邊前排唔知咩事食左另一個台灣團
搞到家下氣氛怪怪地

我以前入過台灣大團
頂唔順班台仔

岩岩退左日本團 想加香港團

香港有團咩

屌

哇屌。

哇屌

冇咩

等陣我要偷渡去歐洲

d天係limit?

20抽中泳丁
咁就唔洗井

yes

屌呀...
等下個up算 要帶隻狗返黎先

d天唔急

上面想搵香港團既巴打可以留個line比我

你重未收齊人咩

想躺a...

未呀
有人棄驚

10連又中章魚，屌

70連 光高寶 2金月 1牛爸
我屌你老母

免費20連抽
頭10抽中左路西法同D天

Allin左 得金月同重覆垃圾召

相信希望在明天

50抽射落去0ssr

垃圾game 棄game

20連
羅密歐 new
組長金月

多謝cy,我愛cy

垃圾驚

70抽 兩粒金月

抽左120抽先中左隻想要既
最後個日井埋D天算

88抽 未中D天

又中左章魚，原本想餵金剛晶，依家唔敢了

終於做到次歐洲人啦

50抽乜都無
屌你老母 棄game啊！！！！！

原來我120抽先得4隻SSR 3%
棄GAME 1粒鐘先

有小小覺得送10連呢段時間SSR機率係低D

開細ac抽激撚死我
就得大ac無虹

希望在明年多啲

小號 得一連 就中左D天

出年300抽最大
但係10連都係60%

今次終於大勝利

都話撚左你會黎晒限角啦

我都係

抽得最大就係20連一次

6%仲有幾日
聽日仲有翻身嘅機會

50抽中光維拉即刻去搵巫妖試隊
屈撚到痴線

Ho inch

轉返方陣流既話勁多血
加埋io又有光維拉
容錯率勁高

希望在明天

等我聽日曬死你地

家下成隻game最想中既得返暗丁
如果中埋應該唔洗再課金了 d召又齊咁濟

d召又齊咁濟

新手想問下咁樣既陣容有冇隊可以砌/
同埋武器點放好
Thanks

意思都係隊長召ja
有排突 無金剛晶

應該無人及我細ac曬
大ac 0ssr

講還講唔好貼相啊

GBF POST開始少人

起手風同火都得
有無用新超

上黎又比人曬一曬

如果風同火 係點玩法 又係打方陣？咁點組
暗有巴哈唔組暗會唔會好浪費
Thanks bro

好多海豹

到最後冇主神嘅都係6屬方陣
暗你keep住用武勲換暗拳

有班友好醒見到6%就唔入post

武勳係...？

暗拳跌率太低 唔建議直接起手暗
可以風/火(建議風最好)起手先 趁半減奶爆方陣
平鋪武器+升技 暗拳就用武勳換
隊員求其塞住有火力嘅上去先

自己打/幫人打raid都有嘅銀色牌
建議組一隊R/SR出去一拳

一個問題
無尤達點玩

睇頭PO新手教學
之後得閒睇下NGA裡面啲教學

鳩R
我無尤達就係咁

弱者先用尤達

依家泳丁成日放落6%搞到用linksmate卷換好似好戇鳩

暫時都係得d天 泳丁 泳貝 想換

成日放落去唔代表你抽到

我應該換泳貝
節日限角唔疊6% 好少機會會特登井

泳裝有疊呀？

LINKMATE 冇月尾限架喎

玩到158都未用過允達

屌我又係158又係未用過

今日個20連中左アザゼル 但唔係渣劍有d微妙

加好友啦咁有緣

150抽得隻杉田

仲有隻呀殺謝爾撚狗 屌你老母

杉田係水隊已組有d危 但把武器仲有未來(我有2把）

男D天

咁樣比人撚會DIN

係喎
咁換泳丁算

咩叫LINKMATE?

整日本電話卡送一隻角

咁正...有咩條件先整到 去旅行搞唔搞到

淘寶

洗鬼,搵代運同你收咪得

差在要日本開通張卡

iOS 點樣可以解綁？

想刷首抽

in光維拉we柒s

點跟

想打下飛機都比天人笑

咁勁點跟呀

你打住飛機笑我地咋

佢老味已經得果幾隻SSR仲要中金月

又踢左3RK 人都顛

踢既意義係邊
除左150之後有新lb之外
利申懶得升LV

利申 一來我大佬之前成日笑人虛胖
攪到我都唔係好敢踢上去

我最主要都係想入場冇限制 d仆街成日set d垃圾關做150好煩

順手升埋啲SR打轉世

SET 得150, 易打極有限啦

成日見到150個啲,都寫話要180rk up先入得

果d超巴黎
最高set 150

u巴n

又呀殺 屌你老母個pick up機率係咪假架仆街

係
唔知幾時先夠資格打到
諗緊係咪應該儲榮譽換個素材算

大部份U巴N 130 已經入到啦

咁有150見到d 150都唔洗等黎等去丫嘛 再講你唔踢都大把人踢 個限制咪又係跟住升 咁有時間做乜唔踢

我想問古戰係1月幾號開始

睇skycompass未出日期

對住廢團有時都係靠平均rank直接打都未打就嚇到人淆底
即刻可以訓夜d,咪話冇用

起身返工啦

呀殺 有PICK UP到

200抽兩隻呀殺冇其他果兩隻呀屌屌屌屌屌屌

我依邊冇野好
就只有大佬唔會迫人起身依樣留到人

50rank新手收唔收

A勝團點收50RK

數據話a組avg.152?

又10抽咩都無

same

買左個單抽
虹!
金月

20抽一金月 之後1抽終於中d天
唔洗井啦

20抽1金弓

金月*

20抽乜都無

好想課金但忍得住!
如果聽日中100抽我先課
夠薑就比我中

10抽乜都無

300抽1限杉田 3隻呀殺 on9 game pick up呃人 準備報警

又井...WHY U SO RICH

幾時又 第一次 好想喊

勁..

未井過...如果聽日中到100抽希望可以試下第一次井

唉屌廢事比人哂都係唔入黎

有我陪你 2日30抽0ssr

報仇成功

funson
跨屬光大佬

真係想瘋狂吹奏光維拉
家下隊野順手好多 第1rd全ta
第2rd就夠哂奧開fc
岩岩打暗高寶6連都瘋狂搶到m

想睇武器盤

無參考價值 瘋狂農光劍囉
訓先

又係10抽
重係9R 1SR

風主神

有冇新手團

我都雙重保底
希望在明天

辣殺驚
30抽全補底

20抽0SSR

聽日中100我就井

是但搵個齊3buff嘅入住先啦

哇屌個池聽日中午就轉

想問下抽到兩隻宙斯應該凸定係兩隻都用

凸滿一隻做主召就夠用
不過我覺得玩翻方陣路會開心啲

想入香港團打古戰既留個line
目標2至5勝
要正常人

D天同光維拉都好想要

Ok 開個d天召比你

差唔多500體先出一場天使hell
仲要無變身

我光隊都未齊人 玩番暗背水算

已經成粒鐘未見過hell

個6%係咪假，仲衰過3%

9r 1sr

次次6%都抽得勁差

做個朋友

好lag...有冇人一樣

十十

希望在...
冇希望了

重有聽日

等過咗年先抽算

諗住放假踢罐..點知唔知咩鬼事咁lag

身邊個個10抽巴哈 10抽暗丁 我274抽仲未見暗丁

仲有26抽就有了

聽日抽埋有架啦

110抽得4SSR

我103都4ssr 全部產廢

搞gay pm啦

今日發生咩事
踢罐成日斷

300抽1限 井左佐伊

好撚lag 唔好踢罐

我重用緊CHROME APPS, 冇事喎

我踢落好明顯上一頁果陣慢過琴晚 但係又唔係慢到好似第一日咁卡住囉 不過都係唔搞住

起身1抽

終於有d有用既野

D天招1技成日miss

明明其他game都係7%點解好抽咁多

D天唔係話真係話廢
但家下既強度真係唔配做6%限角囉

暗先係咁姐 成堆打手都on9

就算掉佢去其他屬都唔覺佢有咩值6%角既資格

光 成堆垃圾

艾魯根本係限定強度 但係普通角黎

奶刀 黑貞 呀殺都係限角級啦

笑撚左
光有撚位入呢件傻閪
得個死人樣撩D鹽濕仔屌西但根本無能柒用 同D港女一鳩樣戇鳩鳩

光維拉依d光隊救濟又掉去限角pool唔比人超 搞到光隊都係垃垃圾圾咁
水隻植田成抽on9技又放普池 真係唔知咩心態

限角黎講拉卡姆改黎改去都係廢廢地 連把武同其他限武比都係廢好多

因為光隊一有維拉就爆機 好似係

睇下io先 改黎改去都唔知佢做乜柒

io又係光核心喎 勁到仆街喎清

人手filter?

?

係光核心既 因為光隊全部人都垃垃圾圾咁

笑撚左
io去其他屬都係勁
2技回7千幾血
靠佢撐起光既續戰性

其他屬洗鬼死磨爛磨

咁想知除左光水之外仲有乜隊易打超巴h

原本泳裝王姐都幾勁 但係佢招3技CD成11T 人地鳥人同奶刀都係6T

土方陣都打到既

狂插杖?

風都得啦 暗方陣都有 依家u巴真係打唔到飛機 光最多咪叫唔易死

屌你老母乜柒都唔中

我3杖3劍都有2萬血

光得罪左kmr d技唔係鳩下鳩下就係勁長cd

勁

想睇暗方陣打超巴學野

其實光宙斯 6-7劍都幾高攻 真係差連擊

搵唔番 不過都係屈加蛋加血咋嘛 冇參考價值

比上真係不足
但點諗到直接去到地底泥

正月好似到路西歐把武,呢把都起唔到就有排

d天係光咪可以玩u巴劍咪有連撃

依家6屬最廢係光wo

如果呢把野同BBA把野一樣 光隊即刻起飛

下?風屬?

同埋光D角色得意武好雜 都唔知木村係咪得登

一把武點救 依家又冇連擊又唔夠攻上限 佢整個r根銃落去都撚唔到u巴劍唔夠連擊 根本死症黎

貞德,光維拉無劍得意
戇鳩鳩

勁到仆街wo依家

其實究竟邊個同你講唔夠攻上限?
定你意思係要打非暗屬都要打到上限

風有BBA 武

貞德應該加返劍得意比佢啦 明明佢有用劍

睇哂真係脫哂節 ...

睇黎*

而家風都有埋140

好快風水輪流轉
我相信火主神會再次翻身

雅典娜, 巴力, 奧丁, 巫妖都攪掂
一陣打埋風同水個2隻撚屌先

我相信我嗰2把杉田武一定make water team great again

羊有終解但聽日冇羊抽

七基岩岩又改左永續劍光 好撚顛

基佬留返畀你丁

玩唔起 玩暗做垃圾hunter算

c93 猴本做到一半就完咗

話風廢一定冇用過終突9妹,一隻已經解決哂連擊問題咁制,風方陣都可以打得好好睇睇

仲有盾玩

利申我老婆黎唔好爭

破完處就完
好搞笑本野

上熊貓網睇下先

kmr真係天才黎
隻D天次次未夠10t就死撚左
換返維拉算

⼃⼁⼁乛[img]

諗緊打樹枝定終突啲雞脾好

1.並唔係咩好肝嘅團，你介唔介意
2.基本規矩係deal自發者優先
3.ok嘅話就講一聲

Thanks

打樹枝會跌夠雞脾俾你終突

拆課金杖好過

用雞脾算啦 方陣樹枝好難跌 不過用D粉去打其他裝仲好

食到150lv真係好痛苦

農依代順手農埋肥
再唔係開強化buff

未打算終突十天住
諗唔到終突邊隻好

未終突都可以農定先嘅

順手問下 如果我想玩泳貝係咪農樹枝好啲

送左1舊ffg, 諗住用黎終3妹

其實差唔多

本戰團A組招1-2人
全部香港澳門人
平均3-5勝
要135RANK以上
有意留個line

樹枝又難出又係特別勁 唔知方陣狗打黎做乜

唔通用垃圾雞脾？

5方陣樹枝唔係好過無課火主神咩

刷到咪係囉 但係難跌呢

路西都垃圾？

睇你同咩比

勁過火主神?真係未聽過 點組

普刃樹枝太垃圾

普刃同方陣爆擊計法唔同

勁過無課火主神姐 如果刷到無野刷咪可以打下

我都覺

我打左幾千豆都仲係得兩把方陣樹枝

返去用光方踢罐算

真係唔知打黎做乜 雞比又有15技 等樹枝開終解先再算

光方點踢罐

方濕夠做啦

玩緊濕亞古 得連擊好過方濕

樹枝65%血以下勁過雞脾 仲未計暴擊果D
不過咁難跌用雞脾算啦 還掂都剩係用黎打克屬

聽日有無風140抽呀

我冇野好刷已經刷左3把突爆普刃樹枝 不過都係覺得唔係勁過方陣雞比好多

普樹枝冇討論空間喎
方樹既話唔需要咩體感,去攞個cal出黎拉條背水curve自己睇個差別

火神一把火拳或者拉卡姆銃都唔入OK廢下

高血同高連撃過雞比咁 但係攻擊力就差唔多 要50%左右先高過雞比

樹技都唔加連擊

有雅槍丫嘛

普樹枝廢依個真

有一火拳兩雅槍 三樹枝啲輸出都同方陣成型差唔多

有埋泳貝都咁講

我都有2把

話說如果聽日個池冇風140 又冇PICK UP 6%限武 井好似好曬 雖然好想要狗

唔係講左有up咩
定我記錯左

聽日免費抽抽隻狗返蒞咪得
你話係咪呀哈呣太郎

佢應該講好似卡劍pick up 咁

其實水隊D角我好齊 我仲取捨緊井邊個池..
E家個池有2把限武PICK UP幾正其實 最緊要有光維拉

冇啊 聽日PICK UP狗同另外2隻新土角ONLY

黑貞劍聖三妹腐女去共鬥

水隊最後又咪用終1,4...

成班角連埋限角喺到搶第3個位

如果係大家會點揀

搶黎都冇意思 贏左都唔關佢事

農碧空好痛苦

淘寶左一個300井帳號求指導
抽完290抽凌晨抽埋個10抽免費會井佐伊
想問下應該從邊隊開始發展比較好？

做咩唔直接買刷好首抽既ac

勁多限定 但無召喚

火隊應該最齊啦 但唔知新手E家咩屬起家最好

因為貴好多
家陣井號只係200人仔
刷完好少少都上千

角色黎睇火係最好
火狐+火牛+龍女咁玩住先再轉暗

都係刷哂6屬架啦 又冇召

嬲嬲地all in 哂d石 中番隻光維拉 同d天

不過你抽曬D限角係幾叻仔

我都諗緊啊 有280抽本身諗住抽聽日個池但聽日個池有D廢

廢?

睇你咩定義

對我蒞講有狗已經夠

其實唔係話廢 講得唔好 狗我都好想要 但點解佢要生係水屬

卡姐同杉田已經冇咩機會出 仲要多隻狗 水隊真係好幸福其實

根本鎖死1,4,軍師

水隊隊員咪好14又唔洗錢+多1隻已經搞店

水隊普池d人都好勁 但係14直頭破壞平衡

我就覺得聽日個pool冇咁岩我 就今日all in哂佢
今次個pool 4隻都想要哂

真係 我E家未終解1但都已經比左位軍師同植田 狗黎到真係怕佢冇位打
睇黎我都係補強其他屬實際D 下半身雖然想要狗

最衰聽日冇風140

我都想要 但係水+刀根本唔會有出場機會

水加劍都可以比方陣狗撚下 刀真係唔知做乜

其實仲有ディアンサ.. 水真係痴線

今晚4點ALL IN算應該

水植田都好q勁 根本限定級

如果兩邊都唔係咁想要井限武都得既

我想要光維拉同スツルム

唔該曬

其實依家個走勢係咪整土十天眾最穩陣 諗黎諗去都唔知整乜好 背水又比人清算緊 我又得巴哈同濕婆

我覺得風果2隻都勁

都好似係 依家又有140keep背水

啲金月差唔多夠換多把火拳

但黑鋼唔夠洗

換鋼,超火拳

你岩

整土十天玩土最穩陣
背水扯親KMR條尾

限武寧願出雙攻刃都唔比背水+其他野
驚你班友玩太大
而加土屬塞哂雙攻刃打剋屬爆哂上限
打神巴鳩奧義都上限
屈到無野講

173啦 聽日繼續

20 換池再抽

又10抽

又10抽
之後追多廿抽
唔知係咪太口臭 笑得多d天無撚用
結果出左d天比我

ho inch

70免費抽都冇泳丁D天

300抽完LU

想要暗丁牙清

拎黎J下咁
或者換走我隊劍隊既黑騎

我好認真咁研究緊佢點入隊
但發現佢真係入唔到隊..

諗諗下超隻維拉返黎好過

我超左スツルム

打錯.. 係井左

好認真咁試下拎黎用
但發現真係用唔掂 投降
cd勁長... 最慘1技我覺得火雞哥招恐怖都好用過佢
寧願要計秒數都唔要計rd..
2技cd長到傻... 試過開左2次奧先cd完
雖然打穿上限真係幾爽...
但真係用唔掂
拎黎j算

咁慘.. 唯有期待佢把武器同等入廠強化

又10
希望在明年

可能d天人用得掂既
但我真係投降

我都抽中2把 初頭睇技以為破格又渣劍 但用落CD長又易死 都係用番維拉ORアザゼル算

成日派免費抽個陣都忍唔住谷鬼氣一次抽哂儲左啲石
想斬手

真

300抽係我既動力其一 (上個水著池差D忍唔住)

再每日送10抽就達成140連
出年一定會好運嘅姐

又10手田

*抽

10抽1金月
真係嬲到灰灰地 有乜可能個個都中過7、80抽，自己就連30抽以上都無中過
在商言商，你每個人都中一日100抽，到時一定大把人願意井埋佢，咁你業績咪肥肥囉

仲有3日機會 以家中好過之前唔係6%個陣中啊

金月+1

想問下點解一直唔比我用火隊出戰
用暗隊又無問題

你試下換走隻火牛佢

9R1SR

準備俾人晒

井完淨左係到既30抽中左ゆぐゆぐ 聽日再黎過

課多30抽算

金月

好搞笑 水隊都係唔比我出戰

MO LAMOLA

持續仍然得角色無召喚

...因為你隊野有黃字班人其中一個囉 你換佢出隊就入到
黑騎
オーキス（暗屬白髮蘿)
火牛 紅髮個隻啊
杉田 藍色長髮 奸樣

其實係咪曬緊佢有杉田同火牛

新手唔明姐應該 不過有英文睇應該都會明架

出現了

主要係覺得我打緊主線頭幾話點解都唔比出戰

解釋埋比你知 因為岩岩個4個人係故事既開始係同主角敵對陣營 所以唔比你放入隊做同伴
有興趣可以補動畫了解個劇情 (唔介意A-1 HEA畫既話)

今朝井左泳丁
想要埋火牛
300抽得2廢召

Thanks
慢慢摸索下先

我今朝井左火牛
300抽結果都唔錯 想要既野都出左

好歐

34抽仲係0SSR

呢到個個歐皇

水狗好唔好用

我都未話我出左咩.. 我中左第一目標咋 神石都中唔到

有冇人抽到 想知3技同被動個BUFF點樣

依然10抽

想要任何一粒神石都無

井完GAME都唔想入 日日見到個banner d天維拉 屌佢老母

轉左啦

畀我抱下得唔得

唉真係on9 個團有條仆街又井 佢d天維拉老屎忽中齊 我得隻杉田3隻呀殺同粒廢夜

拆完撒旦又抽返隻
又多200暗屬

屌 都唔知做乜up埋呀殺
D天又抽唔到 黑騎劍又抽唔到
最後要井返黎 屌你老母Kmr

我中左6金月 明明本身得一版SSR

我中成堆垃圾角 係垃圾到升都唔想升果d 寧願中金月

UP呀殺 撚我地..

雖然好撚勁 但係洗唔洗係咁出 真係撚狗咁

幫唔幫到你

冇哂石了

UM..我想要個用後感同BUFF既量 唔緊要我等GAMEWITH更新

2ターンの間、ターン進行時に攻撃行動を2回行う
ガルシャナと一緒に戦う◆奥義ゲージを40%消費
※ガルジャナの攻撃:3倍水属性ダメージ(上限約32万)
※ガルジャナの攻撃はアビリティダメージ扱い

四象之後就古戰
想肝死咩我

3技點睇..我未用過奶槍唔知招技實唔實用

又四象.. 想佢出討伐要打水弓

有ffg畀我整終一

82抽1SSR
仲要係哪吒

好多垃圾角見都未見過

屌, 30 連細巴得一把朽斧

仆街game都唔想入了

得返四日
咁多日一隻new都無，LM角/武 神召一件都無見過

最多都係中20抽

今次活動把暗杖係咪肥黎

唉屌
等陣課多100抽先

肥

等埋聽日出skin先啦

諗起上次月中6%課80抽0SSR

一係唔課,一課就要井...

你地點課?

魔法卡

我好節制，通常井完都係屌。
用樂天每日限自己買三次

我而家連game都唔想上

3次30000呀?

Cfu有米，我買5000/10000。3次lock

挖夠劇情活動900箱就有一井石

千年團有人300抽0SSR

何必互相傷害

可以要求回水未
說好的6%呢

好似有D慘 狗妹天生技

幾時送佢入廠

水屬 後備位都放唔落，抽黎都係J

好彩井左上個池 真係曬左個神將位

想丁雞妹

丁住隻SR雞妹先

就算效果量再好
要放奧義已經唔太適合搶m
更何況4chain直前等好耐

有把卡劍已經足夠

今時今日仲卡劍

yes
就快係杉田武嘅時代

唔好講就唔就快
但想講唔係話特別針對邊隻屬 只係想講
除左土屬之外既都係垃圾

卡劍咪又係靠終14先勁

杉田武即係咩

藍色粒波波

有3

有u巴劍既黑貞會唔會勁過冇u巴劍既奶刀

我覺得黑貞不嬲好用過奶刀

但係奶刀個追傷加反骨好撚顛

但成日打得一下

落2把D短

佢2技有連WO 用計量斧又可以瘋狂開奧 仲有狗銃3手15技

個個去晒倒數

毒撚係屋企踢緊罐

踢去155咪算

155左有咩用

之後果3日課埋果150抽算
目前115抽2SSR

有+血buff?

全隊1000血

gamewith 睇
土巴叔 9.5
狗妹 8.5

唔想郁 好悶

土果隻呀叔真係好勁 仲可以幫8爺叉電

狗妹見啲團友講係產廢黎

狗妹咁慘
冇研究

gamewith 個分信一成都死

係啦 13cd打兩次兩rd+隻狗追傷 我當你打上限+3連都係多2百萬 兩次4百萬
2技恐怖冇傷又少招技 仲要全隊夾佢200%先開得奧

有丁會加一分

我覺得對比其他game gbf個分已經幾中肯

想抽卡姐咋

新手玩左段時間
本來諗住井泳丁POOL, 但見D天評價一般
咁就留黎抽水狗POOL
點知水狗評價仲差
睇黎可以留到下次泳丁先井

中村又150金月換神召

水狗早兩日出左技已經覺得麻麻

條友痴撚線架

圖片支援

估唔到連技能效果量都咁令人遺憾
唔知佢差D定羊出黎個時差D

D天pool唔係有泳丁咩

2月LINKMATE 一係換泳丁一係泳貝

屌 唔撚記得自己買左LINKSMATE

冇主限可以換

終於刷夠銀依代槍

2月中古戰闇有利

佐伊亂舞 冇佐縮埋番入老母個c

送嘅弱化主神拆咗佢有金剛晶

你井咗未

井左 不過廢盤

除左刷肉應該都冇機會用到暗丁啦

點會 一人一下都炸死隻100hell

應該話係用咗落弱化主神嘅金剛晶
喺拆弱化主神時會還畀你

想做超級仇閃人?

正常應該係solo?
點會成團打1隻100hell

唔係分組打架咩

唔啦 背水超絕打壓中 唔想搞

方陣hard 改做1次打3次份量

塞下暗拳做垃圾hunter算

覺得冇個新春skin 靚

新一年無石送呀？

李霞囉 但係我冇

新一年比個100抽黎喇

bba果個都幾靚 但係我又冇

JK都幾靚

菲莉都ok 但係我買左cd

有20抽都偷笑

情報量有啲多
等翻譯算

其實冇乜特別 好多都未出

菲莉張CD有無延長時間入code日期
我見17年6月30號過期唔敢買

有呀 轉左18年6月30

好靚

其實大部分都係聖誕生放講d野

乜柒都係整緊/預定

2月岩岩好有泳丁

又十連
十連虹

突爆左又多左隻蛤 唔知笑定喊好

屌你老母

唉

終於有90抽

唉屌
又10抽

呢三日日日十抽又係得sr

未中過20抽以上

唔夠朽武係咪得刷天使關/小巴兩個方法

10抽補底
結束今日呢個回合

我跟呢條link做 ChromeApps版帳號綁定至手機
但打完email就收唔到帳號綁定成功email
可以點做

我屌, 30連細巴係咁出銃朽武, 一把斧都冇

你下次古戰打另一隻之後刷多次依代就會夠 好似係

銀依代地獄都未刷夠朽武

銀依代直接趺左兩把...

又係10連
痴撚線

一伐槍個十天眾如果唔終解係咪冇乜用

4號之前我有無機會中多過20抽....

叫做有個100%盾
要整就整終解

唔終解整黎做乜

老練嘅巨棒

147無啦啦難升左咁多

138, 踢上140收工算

你地咁高rank,點跟

你幾多

你200笑鳩小薯

除2就有我份

3把普刃樹枝 唔想再打 等牛妹把野終解塞入去算

天人愛有140係到串新手

新手留名學野

有冇人可以分享下新職用d咩插件 我淨係塞左粒即奧入去之後唔知下面入咩好

有即奧去打肉唔夠咩

今日又係10抽

走左排,好奇問下

新賬
土140 召
呢家仲有無市有無價
尋日手賤用黑g(送)突到把歐根三星

想放售

有幾把歐根

2碌咋
不過井都係要卡劍算
終左38夠玩

課金可唔可以用香港google play gift card

一直都用狗仔
想加強輸出
開相撲定機械師好

點解唔係哈士奇/兔仔

開左啦

哦 我以為你話想用水狗

邊抽得中

開機械啦 即奧世界級

原來我無銃

十狼雷

單人踢罐係踢火定水個個

火10ap

thanks

可以起手？

淨係得呢啲?

又中丁丁， 好想拆左佢

多既拆，但終解左一定好勁

又係十連

好耐冇中十連以上

格蘭丁依家係咪無用

回血

等終解
我都抽到突一左

終解要點救，丁丁好難放主召，最多sub

起碼要加上限先

放主召做咩 拎黎回下血咪幾好用

路西法笑而不語

又10抽
聽日抽到50抽以上我就井佢老母

又係10抽啊啊啊啊啊啊啊

丁又未終

終於149 差1rk就達成營養目標

升到155啦

就死

死埋佢就有多1000血

auto埋把天星器同d方陣終解料睇下點先 真係好撚攰

我知呀
但丁丁就算補血上修都好,家下都冇乜人會用
連土拳隊都比人禁埋(冇得玩火水狐)
利申有3隻丁丁

10抽 io入手

可能終左加on9野呢 點都唔會拆架啦 打下光劍都一車車召 又有雷庭公

希望啦
但聖誕生放送都冇提過
我諗cy係咪已經忘記左依個當年神召之一

收島風土拳皇仲係好撚勁

幾時我先可以中到哈迪斯 濕婆 軍神 是但一隻

屌你老母你老母比狗屌?

講下願望都要比人屌

比霸王屌

SSR得呢堆

玩兩玩睇下岩唔岩玩 岩玩千幾蚊買個ac唔洗煩

霸王前排先做完手術

衰咩入去坐

天使關地獄

食嘔左4日 又唔食野
成隻無力
照x光
開肚做手術
搵到個膠袋手揪位特別厚個舊野

轉世D召喚石放副召既 加終傷定加血好D

有無人會玉剛突朽武

放兩隻落去

唔少啦

打多幾轉30連小巴仲好

突然之間醒覺左
其實每個月賭場換啲鋼同晶合落轉蛋sr到拎碎好似好抵

醒得太遲

打多隻終凸好過

想喊

好似有道理
BTW FGO ACE ADDED

added

THANKS

add埋
779859044

ywh added

ADDED

唔入去fgo post招fd子?

加左u
掛緊隻101010既黑人

kmr

打到最尾先發現
早D既去全頻問候下佢

唔撚識出天使hell既喂

仲要出左都唔變身

上次我打到唔想走 最後一隻直情唔想佢出 好想繼續冇腦AUTO拎肥

神啊聽日比我抽到100得唔得

聽日係咪最後

好似係

淨係中左兩隻SSR 加1金月, 召就水風主神+丁丁

ME非洲人...

三貴族召話自己非洲人

151抽2金月1哪吒
ME先係非洲人

風主對我黎講有=冇, 丁丁又冇用

肚餓到食膠袋 ？

一人一正評支持我聽日中露西法同巴哈

你中左哈帝斯啦

兩隻垃圾黎,送比我都唔要
中雷霆公好過

我就已經拆咗2隻雷霆公
你都一齊拆下啲神召啦

一早掉哂落垃圾桶
弱者先玩神召
學遊戲台班大佬話:要轉蛋變勁no good
都係方陣狗係遊戲體驗之中變強好

咁有神召都係要農先勁啦

玩神召唔玩課金編成no good

唔課不如唔好玩神召,遲下又有方陣3.0

yes ching sick ball

上面班友中主神都話自己非洲，我活動最多只係轉到20抽，中得一隻寶石召同2金月

真係佢黎？

寧願要140召...

新手留名 玩左一兩個禮拜

抽到哩幾隊野

貼BOX比較清楚

貼埋召

係

風方陣狗整79有冇前途

諗緊整38好定79好

我整左3 都諗緊下隻8定9好
唔想又整男人

有少少後悔整左4,雖然未終突

4當整武同解啦
但佢未終突都幾好用

40抽中左2把卡姐劍

最後一日都係十抽

你有冇章魚🐙

有
本身都有把卡姐劍可以玩3劍了
但係完全無哂金同金剛晶

U sick c

無金剛晶無鋼
分分鐘等到2019先用得隊野

到到退役都未用得

家下派哂每日抽已經退得

每日抽未試過多過20抽

Same

可以井了

依個月終突4仔
2月終突埋10姐好定搞品客好呢

課左一井加埋佢派淨係得隻佐伊 成個活動都唔知做乜鳩

日日10抽 得兩日廿抽 不過都係垃圾

中60抽

中水狗同章魚，感謝cy

收皮啦上面班歐洲人

依個post既唯一價值就係哂卡 所以冇抽送果陣你唔會見到有人

下次四象奇撚，如果我共鬥開180/190以下拎曬MVP有無問題

最多都係得20抽
抽到呢個,好唔好用

曬命就上水咩心態

又係十抽

Wtf原來系統每日送個新年一抽會出ssr

我想要教官

又係金月

金月都唔差

最後一張歐洲機票墜機

就黎唔駛比人曬了
早幾日自己又抽得衰，入都唔想入黎

報告：一井0限角

希望以後唔好再搞依d免費抽活動 我寧願自己課井都唔想比人哂

未試過20抽以上

新手玩左6日
請問可以玩咩隊？
Link左email但引繼唔到落app😭

得小號試過60抽

20抽重要得1次
垃圾驚

好過你 我兩次

每日重要睇班撚屌歐洲人晒

係 我個團有條仆街同我一樣井d天個pool 佢中d天光維拉老屎忽巴哈jer魚 我杉田

終於完

14日嘅血統惡夢

今日好d, 金月

屌你老母kmr

狗對腳真係

我啲團友個個都免費抽中
我就300井返黎
想退團

我團有人曬到走左幾個

我哋都好似因爲咁退咗line gp

我地團由29退到得返24

過年活動得半減知自己做緊乜

人地無料抽同自己d無料抽差幾條街 唔敢再睇line group

我連半減都唔知自己做緊咩

榮譽雙倍去到幾號

半減農天使都無野農到出黎

今個禮拜

好似淨係升左10rk 打夠兩套天星器料同埋打齊哂方陣終解d料

我好撚肯定line嗰百幾條信息全部都係曬限曬神召

我唔敢講我一井中左乜

你最好都係收聲啦

你歐洲開，見怪不怪

教官有冇人抽中,用落點樣

中唔到土madao 好撚傷心

普普通通 有細佬係度講乜都冇用

成堆憤怒的葡萄

呢個真
課得少/新手就係咁中限角神召
因為kmr知班課金豬就算得10抽都會補埋個290抽

#metoo

我唔要果10抽，我要其他人都冇得抽

滿突左銀依代 刷到嘔血

可以點砌 同埋升邊d先

風好啲？
有140有紡織
利申我新手

我覺得銀依代好輕鬆 果陣我係公司鳩AUTO刷左3日就打完 又要諗要做乜 又多肥 幾正

一番到公司就食水滴開個希羅 幾正

最後1抽 金色石 開虹石 羽蛇神

痴線公司

多肥

40粒碎又要等hell又要變身咪話唔煩

用電腦可以CHECK

我打到最後一碎直情唔想走

最後一碎成把銀依代跌比你

其實隻隻屬都要玩
你既話光屬啲人仔勁啲
風屬既核心人仔同召都有

好 留念

Check完都要打埋佢啦 唔係咩？
Btw 點check andapp用唔用到

唔洗 直接走場佢都會冇左

我淨係識用電腦check google下就有

古戰係幾多號開波?

17

唔知幾多到23號
利申已經請好大假打古戰

濕婆周街飛

點google先會搵到個hell關跌唔跌碎

Ching 幾多升幾多

F12
Console
打JSON.stringify(stage.gGameStatus.boss.param[0].enemy_id)

140>150咋 唔想踢到咁高 同埋好攰

2字頭跌
6字唔跌

全程手機打，變唔變都照殺

利申：暗隊3T殺

都勁 升埋155 全隊多1000血

太遲 仲有好多野要搞

咁快 上次見先岩岩100

我都懶打銀依代同白紙

毒撚冇野做

踢罐幫到你

唔堆寶咁開心

堆黎做乜

信仰 我打6道 活動果d都唔疊 同埋無10姐

唔該

你班歐洲人唔靠堆寶就輕鬆滾箱
六道我打到喊哂咁口先滾一把

唔疊寶啦
通常都一粒
武呢啲都可遇不可求
有晒心理準備要打40粒

換4把

冇呀聽人講方陣係咩1-2把咪跟
最後放棄,1把算

我覺得快快手 打多幾場好過..同埋疊唔疊。我覺得對低機率掉既野 影響不大

不過講起黎大家係ex+hell出貨出得多定打多人雙紅箱比較多

Ex好低..我通常hell/m

依家半減舔野 好似無乜意思..
又唔係慳得多..又多一拳..d房清得慢左

慳好多 一車30連慳30豆 即係2車冇半減=3車半減 小數怕長計

我無乜跟車。舔街場我覺得慢左

可能料減半..多人自發左。所以d場清得慢左

係 我整緊d天 at果陣成版都係 我打都打唔切 一場又得兩三個人入

劇情出左HL?

好多血

聽講有賤玩法係跟車到自己/到自己之前就走佬
可以無限跟車
不過對唔住我既良心冇咁做

見唔少

我懷疑唔得..有時無開都會扣（好似係）。

最慘係冇得捉走場佬出黎批鬥
勁冇品,仲衰過跟車一拳堆寶果d

道具同ap好似會扣
但開場次數好似不變
如果唔係都解釋唔到點解咁多走場狗

轉左POOL開始我就炒到依家

呢啲仆街黎

開場次數有咩影響

靠風120個盾終於打贏琴c4果個呀婆

好似冇影響
所以咪可以比料無限跟車

跟車你要開到一場先得

一日兩三場
佢唔扣次數咪無限跟車

I see
個post多左好多人

用光暗咪易打 拳果個先難打 無撚神神爆seed一下ta秒你

係咪多左d海豹

見到啲台仔網都高左人氣隻驚

佢要你留拳王一技 臨尾反死佢

C93

有免費抽一定高

啲女幾好J咁 單黎玩下先

免費抽，岩岩完

終突哂啲雞脾了

我留意到佢次次12%左右先會爆seed
留定小雅同一枝就得

最後留左奧一下鋤死佢

姬塔最正

我老婆梗係正

你老婆真好用

成班穴兄弟

發現前後兩part夾埋都抽左二百零抽
有得夾埋實去井

光暗有盤先得
依家風方打爆佢

點解咁不智分開抽
井左前半儲緊下次井

佢免費夾埋二百零抽咋？

免費個6日得得一日係廿抽 其他時間基本十抽

見到d天咁好丁就去抽哂
然後係咩都冇

我都想有免費二百抽

今次古戰打多次40箱先

20箱已經想死

at射下ex+平時清下hell 2萬+24箱都幾輕鬆 我上次都係咁

40箱即係點

死

3FFJ算
我懶
準備做一爺

想問下有個預選a團收人

#有冇

發覺就算7劍以上都好光隊嘅攻擊力都係好低

究竟d光天人點樣可以打巴哈超過第二名成70幾萬

仲要係方陣

思考緊我把U巴劍整土屬係咪浪費左
玩背水篇成啲角色都唔食劍得意

原來3妹有埋劍得意
以為淨係得斧,當我冇講過

多開
F5
加速

all 99

冇養成從小就奶HL既習慣
玩到依家都未齊1SET(10個+99)